新城市霸氣哥出現

如進入無人之境

好撚淡定

似足有條外國片
匪徒打劫酒吧覇氣哥的風範